我發誓以後唔會犯同一個錯兩次

以此po為證

犯咗咩錯

你係咪聖鬥士？